曹星如定周星馳配得上「星爺」呢個頭銜呢？

曹星如為港爭光 又連贏咁多對手
反觀周星馳好似冇乜為香港做過乜咁
諗諗下都覺覺佢有 d 廢
我覺得星爺呢個頭銜只有曹星如配得上

曹星如無打十年我肯定識佢老鼠
但周星馳D戲我唸我到死都識背

On9 周星馳為香港負出過什麼

吳亮星

還原靚靚拳夠唔夠君如打

邊位

咩泥

咁曹星如付出咗咩？佢唔收錢打？
每人都要工作收錢開飯，唔覺得邊個付出多啲，但係周星馳較大可能名傳千古

淨係廣東話貢獻已經夠，好多人就係為咗佢去學廣東話

為港爭光已足夠完勝周星馳

2/10

佢代表香港？
佢代表自己咋
咁耐以來無一場係香港對XX ，只有曹星如對XXX

周星馳點同君如比？君如為左香港力戰各界梟雄，為港爭光。周星馳拍埋D on9電影，影衰香港。邊個更配得上星爺呢個頭銜，相信大家心裏有數。

咪係 君如d戲又好 角色又好笑
周星馳黎黎去去都係主角屈人地機

下下講代表香港
大把人無諗過要比佢代表

做乜鳩
一個為體育界出力
一個為香港廣東話文化出力
有乜好比呀？

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

大把人有咁諗只係你冇

乜都唔識就出post
渣左dd

周星馳叫返星仔算吧啦
憑咩同我我君如比

曹星如戲好過周星馳

星仔個名岩呢條過氣藝人多 d

人生如戲呀師兄

雖然我年紀細冇睇過周星馳 d 戲
但唔代表我冇資格出 post

有幾名傳千古
你不如問下 d 外國人識唔識周星馳